‎[集中討論] ONEPIECE 海賊王漫畫 第986話《在下之名》中文

海賊王 第986話 《在下之名》漫畫中文（民間漢化）

小心金鋼棒

上面係暫時質素最好嘅版本
如果有任何更新內容轉載過嚟我會置頂，所以請留意置頂內容！

放埋英化作參考

始終係二次漢化，
二次翻譯同原文意思一定會有偏差，建議睇下止下渴就算了。
最好就睇埋下星期一更新嘅官方英文版：

個人感覺
如果打凱多唔會係路飛
反而草帽一團加大和
會旁邊力阻大媽加JQK協力凱多

比九俠力退凱多出和之國
成個故仔就圓滿

嚟緊呢個星期有漫畫冇休刊...但係嚟緊呢集第987話係合刊，
所以8月14日個星期，同8月21日個星期，呢兩個星期入面都只會得一集(唔計尾田自己休刊嘅話)。

推

正，支持
究竟現在9個人係咩水平？

集集都好似今日節奏咁成個故事會正好多
唔洗畫無謂野黎阻格仔

路飛練個霸氣就係為左對付凱多，要佢地無交手就一定無可能架啦，係期望由九俠出手埋尾就真係圓滿

路飛練咁耐就係想破凱多甲 如果路飛係破甲 再比成班進攻傷到凱多 成件事會合理啲

原來今日有新op
好耐無睇動畫都唔知
羅杰好撚型

不過點解唔多d御田既畫面

其實有無人有期待過桃仔講佢其實唔係御田個仔

唉山治連動畫op都比人整到可有可無既大配角咁

如果冇譯錯凱多同班細既都其實認定左佢係真既桃之助
有人叫佢講句大話就可以留番條命
講完凱多反口一刀斬頭都吹佢唔漲

op臨尾d打鬥片段仲算係keep到三大主力既

新OP唔錯，有禦田

但內容就

隻貓同隻狗已經不得了

個節奏加速快到好似當年美食基佬

阿修羅童子可以同凱多對到刀
貓狗可以力壓Jack
你當9個皇副嘅等級

隻貓今集一野打飛凱多碌狼牙棒

基本上9人戰力有斷層
有幾個少左廿年時間修練, 貓狗就係期間變強好多既例子

仲未計貓狗變身月亮獅子. 不過變身應該係留黎打numbers

最top個兩三個就有

硬係覺得下集插凱多嘅刀全部都斷晒，九子插唔入之餘再比人一招雷鳴八卦打飛

唔好再講我都仲係鍾意佢多過卓洛

以藏咩 level 都未知

而家敵人主力喺哂中庭 個個幾億起跳
nami usopp呢d 6子以下level既可以點安排
同埋brook franky完全消失左 開頭以為佢地條線會一人一件6子

尾田好似講過白胡子10幾個隊長實力都係差唔多

好期待政府啲大將黎到

好似仲有個高高瘦瘦嘅去咗叫G

最後一幕真係睇到眼濕濕

唉，2年前卓洛都好多戰鬥場面。可以打好耐。
而家次次都一大頁一招秒人...可唔可以搵返d有實力d嘅人同佢對打

想睇打d卓洛戰鬥

佢仲係同卓洛一齊尾嗰3個出場
仲係top3

呢個問題適用於路飛以外既角色
山治仲慘啦 幾耐無正式打過

仲有依度算係咁

狂loop個新op
好好聽

畫面靚only

睇個op
隨時真係似之前海賊無雙4個結局咁

最想知綠牛咩料
嫌麻煩唔食飯

好好聽喎

同埋極度懷疑紅髮啲招
係師承羅傑

好彩屋企有顯微鏡

唔好咁啦

咁你都睇到 勁

以前有好多細緻位 場場都極好睇
宜家真係少咗好多

Top 3點會睇唔到

仲有得佢地3個跳起

仲有咩動物未登場咪畫比佢哋打囉
nami usopp 囉便 brook 訓撚騎 山治 choppa 一人四格，已經好夠

慘到d出鏡要比人當彩蛋咁搵出黎

狂四郎應該最勁

新op 有 Sabo
係咪暗示之後佢會去和之國參戰

錯手負評左
狂四郎輕鬆擋zoro
不過貓狗無力壓jack
只係打車輪戰同jack平手

但依度企最後

見好多外國人估佢會被熊拍過黎和國

仲有阿修羅童子，斬爆JACK，
以藏應該有KING 實力，勁過Q

河松講到明佢唔係人類，體質已經比人類強，仲要話佢流櫻好勁，禁左咁多年都應該有JACK以上水平

河松好驚訝卓洛實力咁
卓洛大約係King級 或再勁少少 所以河似弱一截仔 大約QJ度

應該唔關事的

變月刊算撚數啦屌

點解成日有人會覺得新OP會一透到漫畫未來內容。

當日有段山治打黃猿又話透
其實有冇諗過整動畫OP既人只係睇左漫畫去整/老作，根本從來都冇畫超過漫畫進度既野。

動畫進度慢過漫畫大半年，換新一首OP都未追到漫畫進度啦
好似上一首有老康家俾人行刑畫面，動畫換埋OP老康今集都仲未俾人捉。

JACK贏唔到用毒
單挑應該貓狗勝。

俾你估到已經唔圓滿

最圓滿係無人估到，fans又收貨

正路卓洛應該勁過哂九子

貓=狗》J

J用凱撒毒

凱多成團都係閪人黎

車輪戰都平手
貓狗一齊打Jack應該贏到

宜家既opening仲要劇透之後既重要劇情
對無睇漫畫既人真係好差

係op入面既艾斯

貓狗佔優勢，J唔用毒應該唔夠貓/狗打

古代種
1，屈回復力
2，用毒

好憎山治用對噴射鞋 明明自己識月步
搞到兩年唯一修煉嘅能力都冇得睇

因為尾田話新世界好多人識月步
當初cp9係點樣生存到

睇山治打黃猿嗰段，再睇返家家漫畫既山治...
就知道動畫op係老作

山治同卓洛好型

何以見得契仔勁過king
King係凱多團最勁既皇副
我當同卡二同級
就算係契仔 依一刻都好難勁過
仲要king既實力一直都未講過
點解諗到佢咁廢

契仔應該完左呢篇，用熟左把新武就可以勁過KING

假設 凱多 大媽 獨裁者 頭馬會比羅傑紅髮黑胡 精英制下既頭馬弱
路飛都係精英制
路飛做到五皇 練埋流纓
卓洛作為路飛副手 應該大約係King實力

官方宣傳語：
「為了即將到來的最終章，現在正是將海賊王重讀一遍的時候了。
海賊王重讀推薦的特集，為了(故事)高潮而準備吧！！」

雜誌標題：
「特集
海賊王 重讀推薦
為了(故事)高潮而準備吧！！」

咩意思就自己諗，
係咪和之國篇之後係最終章？佢冇講。

唯一肯定就係海賊王雜誌第10期有「重讀推薦的特集」，所以宣傳嘅時候自然會話「為了即將到來的最終章」
另外海賊王雜誌第10期仲會開始連載艾斯小說漫畫化
（作畫：Boichi（Dr.Stone石紀元作畫）分鏡：石山諒）

和國完左就到最終

明明山治速度已經好快
仲要加埋D垃圾裝備 D裝又唔撚係型
我真係睇唔撚明

淨係親生仔克比已經比尾田造神造到勁過柒治
水底月步後發先至再徒手拆魚雷
柒治呢？

師傅比較重要
克比跟卡普，點都勁過山治跟人妖

兩年後係咁流鼻血 做埋D可有可無嘅鹹濕gag
跟住比人踢斷腳 比明哥屌打
然後山治年 勁嘅都係路飛打 山治淨係整蛋糕
去到和之國 諗住有戰鬥服應該勁好撚多
點知個頭髮又柒 仲要個名勁撚on9
連呢個六子都唔踢死 咁去到後面仲打乜撚嘢
尾田你條撚樣食屎啦

三治攻擊力已經封咗頂
得到件游擊裝備
親生仔就有把新武器
路飛就識流櫻

唔睇頭三
God有超遠距離見聞
娜美有舊雲
骨仔單挑大媽偷埋拓本

克比真係仲勁過路飛
修煉兩年已經可以派出去打七武海

係
所以好撚憎佢

尾田得唔得加d新招比山治
嚟嚟去去都係惡魔風腳

唔知點解見到山治用件隱形甲好反感
好心尾田正正經經寫勁佢啦

咁上下?

因為佢攻擊力依舊
路飛親生仔 下下都用生命硬接
用條命學新技

山治就煲煙噴血心心眼

件甲先係比佢增強嘅方法，本身佢唔似路飛有果實能力加檔，玩出變化；連卓洛都要換刀，用練黑刀黎提升戰力；山治一定要靠外來嘢加強，尾田將佢隻腳都玩爛晒，又月步，又磨擦生熱變惡魔風腳，依家多件甲先玩得多花樣，同比人一種可視化嘅實力提升。

連張懸賞都柒撚過人

其實係尾田唸唔到
路飛宜家下下都用四檔
卓洛都係靠換刀顯得佢實力上升
山治無果實又無武器 係難寫啲

諗番起山治畀維爾戈踢到斷腳
然後羅斬到佢十碌八碌
諗起都嬲

明明山治見聞式勁啲，但都要硬接呢下先on9，佢應該係避開所有攻擊，見準時機先出腳，硬碰硬就留比卓洛做算

卓洛專修武裝色 山治就見聞色
但係完全就見唔到山治見聞色勁咗係邊
反而路飛見聞色已經可以預知未來

避到卡二個下偷襲算唔算

就係得避到粒子彈一下
兩年後山治最大表現就係心心眼同瘋狂流鼻血
仲要條女係三隻眼

畫面好亂

其實我一直都有個疑問....
時間上成套嘢咪最多過咗兩三年...
明明克比一開波出場仲係個細路仔....點解兩三年就會變到好似仲大過路飛咁....

佢冇果實能力，點都要靠外來嘢
卓洛都要換刀
你咪當山治件衫係卓洛把刀/能力者嘅果實

山治冇果實能力都可以打到咁其實真係好勁，佢同卓洛都係
所以唔明點解大家要反感

據說3d2y之前好似都係過左半年左右
克比既戰鬥力真係好唔合理

其實我無反感套suit
只係兩年前山治淨係靠對腳就已經好好打
兩年後會對佢期待更高
但點知兩年後尾田都唔俾機會佢認認真真打一場
所以有少少失望
蛋糕島雖然佢係主角 但主要作用都係塑造一個好悲情既角色 其實我都唔算好反感 但慘完之後都要俾佢型返掛
希望來緊件衫真係有啲用啦

依樣真尾田寫柒山治係事實
希望山治可以快啲有返場好好睇睇嘅戰鬥

我都等緊不過兩年後既戰鬥硬係無兩年前咁好睇 路飛卓洛都係咁話

其實大家係咪好鍾意山治 集集都好多人討論佢 戥佢唔抵
好想佢可以型翻次 當年就係比佢啲騎士道吸引先咁鍾意佢

由睇op開始就鍾意到依家
最鍾意嘅角色

山治fans留名

好憎尾田唔識畫2年後山治既戰鬥
下下都淨係識出惡魔風腳

其實佢著左戰鬥服果下我都幾期待
因為咁耐以黎真係得佢無靠果實同武器

唔該尾田今次俾返場正正經經既戰鬥俾佢!

點解唔講吓chopper robin Frankie

兩年前山治真係好撚型,
水之七島,死都唔踢女人,又話會原諒女人講大話嘅先係男人
仲要識用腦,開正義之門令海軍個水流有問題追擊唔到
空島又係,重傷都特登去救娜美走,仲要同雷神講,想要火點煙
好撚多架,兩年後就一個on9仔咁
不過唔係得佢啦,以前路飛都大智若愚咁,沙國個個諗點阻止叛軍
路飛就話直接KO沙佬就得,
所以我覺得其實係尾田退步左

勘十郎居然真係死左
而家擺明能力太勁尾田處理唔到就劇情殺
我都好撚憎呢條25
但咁多恩怨情仇加埋點都應該比佢同九人其中一個好好打一場啦
咁先完善到成個氣氛感情
點都好過比戲份果班到而家都唔知乜料既number啦
number如果草草了事又唔知出黎做乜，每個都比夠戲份又更突顯勘十郎死得兒戲
赤銷九人值得係處理叛徒呢件事上有完美結局
而家咁樣殺佢唔係大快人心，係感覺上爭緊d野
希望尾田有反轉，畢竟佢個果實能力有後手絕對唔出奇

勘十郎死左有咩問題??
殺佢個個都唔係廢

如果以藏真係咁勁頂上戰爭就唔會連鏡頭都冇
佢有皇副水平就救埋艾斯喇
實力肯定未到三災
最多凌空六子或者台柱

但你諗返佢係跟同羅傑同level既卡普練兩年又未去到好唔合理

其實都無詳細講過克比戰鬥力,只係講過佢見聞式好有天份
兩年前大戰仲比路飛一下秒,點解咁多人覺得佢戰鬥力唔合理
你話佢依家一個人打嬴女帝就唔合理姐

冇人覺得佢兩年幾個外型變咗咁多好怪咩？
啱啱出場仲係細路仔嚟，兩年後變到廿幾歲咁

明顯係尾田改左設定
但初出場個樣太柒,咪要改番型d

外型就完全認同

河松一定有top3 又cute

有冇人睇佢哋九個集結然後畫返細個果格哭𠹌咗？

尾田寫山治武力其實都唔太差，多件甲完左佢隱形夢想算好好防禦力又高左，伏線用噴射鞋弟日可能有新招 弟日芬奇又可以改造下件甲

仲要跳得最高

打又話拖，太多線好亂
飛就話劇情殺，冇氣氛

係

我覺得山治，會係唔到最大威脅，就黎死個陣，都唔會用最後絕招: 人妖拳法

一，佢嫌核突，二，佢唔用拳頭打交

佢會用唯一可能，保護心愛既人

佢開頭話自己唔會怕火，話自己係廚師
我仲以為佢會食咗艾斯嗰粒果實。

開頭諗住見到女人有事佢會去救人，點知今日見到自己隊友畀大媽追捕都唔幫手
呢個係佢自己嘅信念都改變左。

係花之都十幾廿日你唔叫雞，去到鬼島大戰緊先黎叫？
個個打緊仗生死相搏，佢做乜撚野
屌閪都唔係呢個時候啦

尾田同山治究竟搞乜撚野

索帕竟然冇學皮毛族閃電拳
其實成個皮毛族真係大把野可以學
明明可以升LV都唔俾佢

羅賓仲好笑，2年來去左邊都唔講
睇怕大結局都當冇左件事

尾田為左搞笑

搵雞係尾田為左使走佢既藉口來
就好似為左劇情發展卓洛一定會蕩失路咁
我覺得唔洗咁認真

宜家希望山治著左套suit，雙手有左保護可以出下d拳法

仲有係youtube睇山治第1次著suit打果條恐龍
動畫畫到山治空中飛落去果腳都幾拉打feel

唉，尾田
唔好掛住畫綠藻頭喇

我覺得件suit 玩隱形，咁最大可能就係玩光學，一邊隱形，一邊投影個分身出嚟，加埋佢見聞式真係勁過卡二的話，基本上冇人打到佢。

係單挑一打一，件甲就真係可以畫得好睇。

CNA TCH係咩

勁過卡二?? 冇可能

講真 以前比較鍾意卓洛
但大個左由頭睇多次op 唔知點解比較鍾意山治
佢淨係用腳戰鬥真係好型 又聰明
但係已經無咩發揮既機會

羅賓都係啦 居然同franky brook一齊訓著左

都知係劇情發展 但係都唔洗做得咁難睇...

你問尾田
宜家啲角色為左劇情發展 行動變得無咁合理
就好似路飛明明俾羅叫住
都要走上去挑機凱多仲要被秒殺
就係為左要路飛入獄學流櫻

你唔講都搵唔到以為隱左形

已證實，之前責任編輯話睇到喊嘅一集就係今集第986話。

其實個喊位係邊

但個理由柒丫嘛⋯⋯
以前水都篇上火車𠴱度有冇話山治去叫雞嚟使走佢？
明明以前都冇咁做 做乜依家要加呢d根本係on9嘅劇情設計上去
類似呢d位就係點解咁多人覺得兩年前好睇d嘅原因

大和哭能咗

前排唔係合完刊咩
近呢幾話都係隔下隔下
隔到乜熱度都冇晒

開頭以為佢2年後隻腳會變色 可能轉藍火加攻咁
點知除左月步就冇新技 明明luffy拳頭zoro刀都有武裝色 sanji隻腳又冇

武裝色加惡魔風腳令火焰變其他色
起碼比人嘅感覺係有進步先
但係除咗月步乜柒都冇
尾田你條撚樣無心機畫山治呢個角色 就應該一早畫佢係人妖島死撚咗算啦屌 而家睇到咁真係心up

係要寫柒佢嘅、一開始就唔好寫佢係top3啦屌
等人鍾意咗佢咁多年先嚟寫柒

以藏係邊個?佢之前有出過場咩

唉 連張懸賞金都柒撚過人

Snatch 唔係cnatch
捉到個機會意思

根本尾田掉佢去人妖島已經放棄係咗佢
人妖島剩係得食譜同月步學到
仲有人妖拳法 但山治又唔係玩拳
正路嘅話應該掉佢去北海 同佢老豆打
又有新對手 又練到新技 又有新甲
大媽島之後咪再幫佢update件甲囉
依家嘅山治連未有新刀嘅契仔都比唔上

香港人也明白
即使殺掉林鄭也無濟於事
應該殺掉的 從23年前開始就只有中國共產黨而已

咁都要睇飛邊part咁嘛
你飛哂d number gifter我理鬼你
但勘十郎係和之國篇既重要性同帶黎既感情絕對不下於六子啦
話哂係舖左咁耐既25
死勘十郎梗係唔可惜，但比場正正經經既對決佢同九人絕對有助昇華赤銷九人既形象
仲要考慮佢個果實能力無解咁濟
就咁死左好難令人釋懷喎

你咁講唔記得左
除左PH島，打完之後煮左餐所謂既新人類食譜既菜式
之後都無煮過新野
又係學黎都無用....

路飛師傅係雷利
卓洛師傅係鷹眼
山治......

女兒國2號國王有咩唔滿意

原來已經煮過新人類食譜既菜式
即係完全無實際作用

今集咪解釋咗呢句點解lor

講勁耐冇打戲
一有打戲就同你skip

睇佢地跑步仲多過殺勘十郎呢part

白胡團其中1個隊長
頂上有出場, 不過唔記得都正常既
禦田回憶篇都有出場, 你有冇心睇架

用甲提升實力冇問題
問題係用完都好似冇勁到

真 要進步一致山治要跟龍先係同雷利鷹眼同lv
跟龍條𡃁練有閪用 再唔係跟66學用科技都好過人妖

發現尾田好鐘意畫人跑步, 佢不如畫運動漫算啦....

人妖拳法好多腳技架, 差唔多個個都係用腳

多又點啊
尾田係要寫柒佢

今個星期又冇？

仲未習慣咩？

寧願佢學六式好過

磨擦生熱變惡魔風腳本身都叫合理，兩年後磨都唔使直接出火，個感覺勁奇怪，不如學嗮六式，然後響六式度整啲新招好過

捨名智

係
點解死忠仲係唔明尾田啲舖排係有問題

樓主pin個到話下個禮拜先可能冇 黎緊個禮拜有

情報出咗：

‎[集中討論] ONEPIECE 海賊王 第 987話 情報